有無人會9月21/22飛日本 大阪

21號

有定心理準備 被取消 去唔到

點解

見到20號既航班都取消左

跟著酒店今日之後要比錢
日日follow航班資訊
行程都無心情去plan

唔係21號關西機場恢復正常運作咩？
利申:26號去 希望真係搞得掂

網上check in左 無話取消

係就好

無Follow得咁貼

坐邊間？

22號飛大阪呀
冇話取消wo

而家大阪係咪一齊正常

推 想知出機場啲鐵路係咪正常翻

乜都正常

好正